樂觀SIR，請你入一入嚟

請問你2個高手fd點睇今次牛市

推到樂觀SIR入